# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR Free Software Foundation, Inc.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: devman 0.0.1\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2013-06-24 06:57+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2013-06-24 15:15+0800\n"
"Last-Translator: Charles Wang <charlesw1234@163.com>\n"
"Language-Team: Charles Wang <charlesw1234@163.com>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Poedit 1.5.5\n"

#: jsonpage.py:22 jsonpage.py:27
#, python-format
msgid "%s is not supported yet"
msgstr "尚未支持 %s"

#: descs/pages/index.json:2
msgid "Welcome to Magic Development Management System"
msgstr "欢迎来到 Magic 研发管理系统"

#: descs/pages/index.json:3 descs/pages/dmroot/index.json:3
#: descs/pages/dmroot/member/index.json:3 descs/pages/dmroot/perm/index.json:3
#: descs/pages/log/index.json:3 descs/pages/projs/index.json:3
#: descs/pages/subsys/edit.json:3 descs/pages/subsys/index.json:3
msgid "Index"
msgstr "首页"

#: descs/pages/index.json:6 descs/pages/dmroot/index.json:7
msgid "New Events"
msgstr "最新修改"

#: descs/pages/login.json:2 templates/view.login.html:5
msgid "Login"
msgstr "登录"

#: descs/pages/dmroot/index.json:2 templates/frame.html:30
msgid "MemberPerm"
msgstr "用户权限"

#: descs/pages/dmroot/index.json:4 descs/pages/dmroot/log.json:4
#: descs/pages/dmroot/member/index.json:4
#: descs/pages/dmroot/member/scope.json:4
#: descs/pages/dmroot/member/view.json:4 descs/pages/dmroot/perm/edit.json:4
#: descs/pages/dmroot/perm/index.json:4 dmroot/log.py:20
#: templates/view.member.list.disables.html:2
#: templates/view.member.list.html:2 templates/view.perm.list.html:4
msgid "Member"
msgstr "成员"

#: descs/pages/dmroot/index.json:5 descs/pages/dmroot/log.json:5
#: descs/pages/dmroot/member/index.json:5
#: descs/pages/dmroot/member/scope.json:5
#: descs/pages/dmroot/member/view.json:5 descs/pages/dmroot/perm/edit.json:5
#: descs/pages/dmroot/perm/index.json:5 dmroot/log.py:22
msgid "Permission"
msgstr "权限"

#: descs/pages/dmroot/log.json:2 descs/pages/log/index.json:2
msgid "Show Log"
msgstr "显示日志"

#: descs/pages/dmroot/log.json:3 descs/pages/dmroot/member/scope.json:3
#: descs/pages/dmroot/member/view.json:3 descs/pages/dmroot/perm/edit.json:3
#: templates/frame.html:29
msgid "Home"
msgstr "首页"

#: descs/pages/dmroot/member/del.json:2
msgid "Delete Member"
msgstr "删除成员"

#: descs/pages/dmroot/member/delcfm.json:2
msgid "Delete Member Confirm"
msgstr "删除成员确认"

#: descs/pages/dmroot/member/disable.json:2
msgid "Disable Member"
msgstr "禁用成员"

#: descs/pages/dmroot/member/edit.json:2
msgid "Edit Member Properties"
msgstr "编辑成员属性"

#: descs/pages/dmroot/member/enable.json:2
msgid "Enable Member"
msgstr "启用成员"

#: descs/pages/dmroot/member/index.json:2
#: descs/pages/dmroot/member/scope.json:2
msgid "Show Members"
msgstr "显示成员"

#: descs/pages/dmroot/member/new.json:2
msgid "New A Member"
msgstr "新增成员"

#: descs/pages/dmroot/member/permedit.json:2
#: descs/pages/dmroot/perm/edit.json:2
msgid "Edit Member Permissions"
msgstr "编辑成员权限"

#: descs/pages/dmroot/member/view.json:2
msgid "View/Edit Member Preferences"
msgstr "查看/编辑成员属性"

#: descs/pages/dmroot/member/view.json:6 descs/pages/dmroot/perm/edit.json:6
#: descs/pages/subsys/edit.json:5
msgid "Back"
msgstr "返回"

#: descs/pages/dmroot/perm/del.json:2
msgid "Delete Permission"
msgstr "删除权限"

#: descs/pages/dmroot/perm/editact.json:2
msgid "Edit Permission"
msgstr "编辑权限"

#: descs/pages/dmroot/perm/index.json:2 templates/view.member.list.html:8
msgid "Permissions"
msgstr "权限"

#: descs/pages/dmroot/perm/memberact.json:2
msgid "Edit Permission Members"
msgstr "编辑成员权限"

#: descs/pages/dmroot/perm/new.json:2 templates/view.perm.new.html:5
msgid "New Permission"
msgstr "新建权限"

#: descs/pages/projs/index.json:2 templates/view.proj.new.html:4
msgid "New Project"
msgstr "新建专案"

#: descs/pages/projs/index.json:4
msgid "NewProj"
msgstr "新建专案"

#: descs/pages/projs/new.json:2
msgid "New a project"
msgstr "新建项目"

#: descs/pages/projs/del/param.json:2
msgid "Delete a project"
msgstr "删除项目结果"

#: descs/pages/projs/delcfm/param.json:2
msgid "Delete Project Confirm"
msgstr "删除项目确认"

#: descs/pages/projs/disable/param.json:2
#: descs/pages/projs/enable/param.json:2
msgid "Edit a project"
msgstr "编辑项目"

#: descs/pages/projs/editaction/param.json:2
msgid "Show/Edit a Bug"
msgstr "显示/编辑Bug"

#: descs/pages/subsys/edit.json:2
msgid "Edit Subsystem Members"
msgstr "编辑子系统成员"

#: descs/pages/subsys/editact.json:2
msgid "Edit Subsystem"
msgstr "编辑子系统"

#: descs/pages/subsys/index.json:2
msgid "List All Subsystems"
msgstr "列举所有子系统"

#: dmproj/views.py:92 dmproj/views.py:114
msgid "Only super user can do this operation."
msgstr "只有超级用户方可执行此操作。"

#: dmproj/views.py:95
msgid "Project name is not provided."
msgstr "未设定项目名称。"

#: dmproj/views.py:97
msgid "Invalid project name, must be \"[0-9A-Za-z\\.\\-\\_]+\""
msgstr "非法的项目名，必须符合“[0-9A-Za-z\\.\\-\\_]+”"

#: dmproj/views.py:99
#, python-format
msgid "Project %s exists already."
msgstr "项目 %s 已存在。"

#: dmproj/views.py:102
#, python-format
msgid "Project [%(v0)s] is created by [%(v1)s]."
msgstr "[%(v1)s] 新建了项目 [%(v0)s]。"

#: dmproj/views.py:119
#, python-format
msgid "Project %s not found."
msgstr "未找到项目 %s。"

#: dmproj/views.py:130
#, python-format
msgid "Project [%(v0)s] is edited by [%(v1)s]."
msgstr "[%(v1)s] 编辑了专案 [%(v0)s]。"

#: dmproj/views.py:141 dmroot/views.py:302
#, python-format
msgid "Do you really want to delete \"%s\"?"
msgstr "您真的要删除“%s”吗？"

#: dmproj/views.py:164
#, python-format
msgid "Project [%(v0)s] is removed by [%(v1)s]."
msgstr "[%(v1)s] 删除了项目 [%(v0)s]。"

#: dmroot/entity.py:35
#, python-format
msgid "%(v0)u is not the parent of %(v1)u"
msgstr "%(v0)u 并非 %(v1)u 的父结点"

#: dmroot/entity.py:39
#, python-format
msgid "SubEntityKlasses is not defined for %s."
msgstr "未针对 %s 定义 SubEntityKlasses。"

#: dmroot/entity.py:45
#, python-format
msgid "%s is not allowed."
msgstr "不允许 %s。"

#: dmroot/entity.py:50
#, python-format
msgid "Invalid entity id %u"
msgstr "无效的实体 id %u"

#: dmroot/entity.py:102
#, python-format
msgid "The id %u not found."
msgstr "未找到 id %u。"

#: dmroot/log.py:18
msgid "AABill"
msgstr "AA 记账系统"

#: dmroot/log.py:19
msgid "Random"
msgstr "随机数"

#: dmroot/log.py:21 templates/frame.html:32
msgid "Subsys"
msgstr "子系统"

#: dmroot/log.py:23 templates/frame.html:69
msgid "Project"
msgstr "专案"

#: dmroot/log.py:24
msgid "Task"
msgstr "任务"

#: dmroot/models.py:34
msgid "Local User"
msgstr "本地用户"

#: dmroot/models.py:34
msgid "SSO User"
msgstr "办公用户"

#: dmroot/page.py:25
#, python-format
msgid "Powered by devman-%(v0)u(django-%(v1)u.%(v2)u.%(v3)u)"
msgstr "基于 devman-%(v0)u(django-%(v1)u.%(v2)u.%(v3)u)"

#: dmroot/page.py:29
msgid "devman exception"
msgstr "devman 异常"

#: dmroot/page.py:30
msgid "Not login yet"
msgstr "尚未登录"

#: dmroot/page.py:67
#, python-format
msgid "Login as %s"
msgstr "%s已登录"

#: dmroot/page.py:80
msgid "Access here is not permitted."
msgstr "访问受限"

#: dmroot/page.py:115
msgid "Logout"
msgstr "退出"

#: dmroot/page.py:158
msgid "descViewRow must be list or dict."
msgstr "descViewRow 必须为 list 或 dict。"

#: dmroot/period.py:64
msgid "Monday"
msgstr "星期一"

#: dmroot/period.py:64
msgid "Tuesday"
msgstr "星期二"

#: dmroot/period.py:64
msgid "Wednesday"
msgstr "星期三"

#: dmroot/period.py:64
msgid "Thursday"
msgstr "星期四"

#: dmroot/period.py:65
msgid "Friday"
msgstr "星期五"

#: dmroot/period.py:65
msgid "Saturday"
msgstr "星期六"

#: dmroot/period.py:65
msgid "Sunday"
msgstr "星期天"

#: dmroot/period.py:89
msgid "January"
msgstr "一月"

#: dmroot/period.py:89
msgid "February"
msgstr "二月"

#: dmroot/period.py:89
msgid "March"
msgstr "三月"

#: dmroot/period.py:89
msgid "April"
msgstr "四月"

#: dmroot/period.py:90
msgid "May"
msgstr "五月"

#: dmroot/period.py:90
msgid "June"
msgstr "六月"

#: dmroot/period.py:90
msgid "July"
msgstr "七月"

#: dmroot/period.py:90
msgid "August"
msgstr "八月"

#: dmroot/period.py:91
msgid "September"
msgstr "九月"

#: dmroot/period.py:91
msgid "October"
msgstr "十月"

#: dmroot/period.py:91
msgid "November"
msgstr "十一月"

#: dmroot/period.py:91
msgid "December"
msgstr "十二月"

#: dmroot/views.py:113
#, python-format
msgid "scope must be \"%%c-%%c\", not %s"
msgstr "范围必须是“%%c-%%c”，而不是 %s"

#: dmroot/views.py:171 dmroot/views.py:288
#, python-format
msgid "Unknown member id: %u"
msgstr "未知的成员ID：%u"

#: dmroot/views.py:218
#, python-format
msgid "Current Permissions of Member [%s]"
msgstr "成员 [%s] 现有的权限"

#: dmroot/views.py:219
#, python-format
msgid "Avaiable Permissions of Member [%s]"
msgstr "成员 [%s] 可用的权限"

#: dmroot/views.py:248
msgid "Member login name is not provided."
msgstr "未提供登录名。"

#: dmroot/views.py:250
#, python-format
msgid "Member [%s] exists already."
msgstr "成员 [%s] 已存在。"

#: dmroot/views.py:253
#, python-format
msgid "[%s] is not match [A-Za-z\\.]+."
msgstr "[%s] 不符合 [A-Za-z\\.]+。"

#: dmroot/views.py:263
msgid "Password and Password Confirm are not equal."
msgstr "密码及密码确认不相同。"

#: dmroot/views.py:266
#, python-format
msgid "New local member \"%s\" failed."
msgstr "新建本地用户“%s”失败。"

#: dmroot/views.py:268
msgid "Local member"
msgstr "本地成员"

#: dmroot/views.py:272
#, python-format
msgid "Fetch sso member \"%s\" failed, the user may be not exists yet."
msgstr "获取办公用户“%s”失败，该用户可能尚不存在。"

#: dmroot/views.py:275
msgid "Sso member"
msgstr "办公成员"

#: dmroot/views.py:277
#, python-format
msgid "%(v0)s [%(v1)s] is added by [%(v2)s]"
msgstr "[%(v2)s] 添加了%(v0)s [%(v1)s]"

#: dmroot/views.py:293 dmroot/views.py:431 dmroot/views.py:517
#: dmroot/views.py:550 dmroot/views.py:605
msgid "No permission to do this."
msgstr "没有执行此操作的权限"

#: dmroot/views.py:318
#, python-format
msgid "The member [%s] is in using."
msgstr "成员 [%s] 正在使用中。"

#: dmroot/views.py:319
#, python-format
msgid "Member [%(v0)s] is removed by [%(v1)s]"
msgstr "[%(v1)s] 删除了成员 [%(v0)s]"

#: dmroot/views.py:332
#, python-format
msgid "Member [%(v0)s] is disabled by [%(v1)s]"
msgstr "[%(v1)s] 禁用了成员 [%(v0)s]"

#: dmroot/views.py:345
#, python-format
msgid "Member [%(v0)s] is enabled by [%(v1)s]"
msgstr "[%(v1)s] 启用了成员 [%(v0)s]"

#: dmroot/views.py:358 dmroot/views.py:395
msgid "Only super user and the user himself can do this."
msgstr "只有超级成员和成员本人可执行此操作。"

#: dmroot/views.py:367
msgid "Password different with Password Confirm"
msgstr "密码与密码确认不同"

#: dmroot/views.py:377
#, python-format
msgid "Get Sso info for [%s] failed."
msgstr "为 [%s] 获取 Sso 信息失败。"

#: dmroot/views.py:382
#, python-format
msgid "Member [%(v0)s] is edited by [%(v1)s]"
msgstr "[%(v1)s] 编辑了成员 [%(v0)s]"

#: dmroot/views.py:411
#, python-format
msgid ""
"Member [%(v0)s] is edited by [%(v1)s]: Permission [%(v2)s] added, [%(v3)s] "
"removed."
msgstr ""
"[%(v1)s] 编辑了成员 [%(v0)s]：添加了权限 [%(v2)s]，删除了权限 [%(v3)s]。"

#: dmroot/views.py:435
#, python-format
msgid "The provided permission [%s] is exists already."
msgstr "权限 [%s] 已存在。"

#: dmroot/views.py:438
#, python-format
msgid "[%(v0)s] add a new permission [%(v1)s]."
msgstr "[%(v0)s] 新建了权限 [%(v1)s]。"

#: dmroot/views.py:477 dmroot/views.py:512 dmroot/views.py:545
#: dmroot/views.py:565 dmroot/views.py:600
#, python-format
msgid "Unknown perm id: %u"
msgstr "未知的权限ID：%u"

#: dmroot/views.py:487
#, python-format
msgid "Current SubPermissions of Permission [%s]"
msgstr "当前权限 [%s] 的子权限"

#: dmroot/views.py:488
#, python-format
msgid "Avaiable SubPermissions of Permission [%s]"
msgstr "当前权限 [%s] 可用的子权限"

#: dmroot/views.py:533
#, python-format
msgid ""
"Permission [%(v0)s] is edited by [%(v1)s]: Permission [%(v2)s] added, "
"[%(v3)s] removed."
msgstr "[%(v1)s] 编辑了权限 [%(v0)s]：添加了 [%(v2)s]，删除了 [%(v3)s]。"

#: dmroot/views.py:554
#, python-format
msgid "Permission [%(v0)s] is deleted by [%(v1)s]."
msgstr "[%(v1)s] 删除了权限 [%(v0)s]。"

#: dmroot/views.py:575
#, python-format
msgid "Current Members of Permission [%s]"
msgstr "当前成员 [%s] 的权限"

#: dmroot/views.py:576
#, python-format
msgid "Avaiable Members of Permission [%s]"
msgstr "当前成员 [%s] 可用的权限"

#: dmroot/views.py:621
#, python-format
msgid ""
"Permission [%(v0)s] is added to Members [%(v1)s], and removed from [%(v2)s] "
"by [%(v3)s]."
msgstr "[%(v3)s] 编辑成员 [%(v1)s] 添加了权限 [%(v0)s] 删除了权限 [%(v2)s]"

#: dmsubsys/views.py:49 dmsubsys/views.py:84
#, python-format
msgid "Unknown subsys id: %u"
msgstr "未知的子系统ID：%u"

#: dmsubsys/views.py:71
#, python-format
msgid "Edit members of %(v0)s[%(v1)s]"
msgstr "编辑%(v0)s [%(v1)s] 的成员"

#: dmsubsys/views.py:104
#, python-format
msgid ""
"Subsys [%(v0)s[%(v1)s]] is edited by [%(v2)s]: Member [%(v3)s] added, "
"[%(v4)s] removed."
msgstr ""
"[%(v2)s] 编辑了子系统 [%(v0)s[%(v1)s]]：添加了成员 [%(v3)s]，删除了成员 "
"[%(v4)s]。"

#: templates/frame.html:31 templates/view.proj.list.html:2
msgid "Projects"
msgstr "专案"

#: templates/frame.html:33
msgid "Log"
msgstr "日志"

#: templates/frame.html:39
msgid "Current Time"
msgstr "当前时间"

#: templates/frame.html:45
msgid "Requested operation is failed:"
msgstr "请求的操作已失败："

#: templates/frame.html:53
msgid "Menu"
msgstr "目录"

#: templates/frame.html:81
msgid "Search"
msgstr "查找"

#: templates/subview.editcomment.html:5
msgid "format"
msgstr "格式"

#: templates/view.confirm.html:4
msgid "CONFIRM"
msgstr "确认"

#: templates/view.confirm.html:5
msgid "CANCEL"
msgstr "放弃"

#: templates/view.log.html:15
msgid "More"
msgstr "更多"

#: templates/view.login.html:6 templates/view.member.new.local.html:6
#: templates/view.member.new.sso.html:6 templates/view.member.prefs.html:4
msgid "Login Name"
msgstr "登录名"

#: templates/view.login.html:9
msgid "Submit"
msgstr "提交"

#: templates/view.login.html:13
msgid "Don't login from here, this is a development only page."
msgstr "请勿从此登录，该页面仅为开发使用。"

#: templates/view.member.list.disables.html:3
#: templates/view.member.list.disables.html:7
msgid "Enable"
msgstr "启用"

#: templates/view.member.list.html:3 templates/view.member.prefs.html:5
msgid "User Type"
msgstr "成员类型"

#: templates/view.member.list.html:4 templates/view.member.new.local.html:16
#: templates/view.member.prefs.html:20
msgid "Mobile"
msgstr "手机"

#: templates/view.member.list.html:5 templates/view.member.list.html.py:21
#: templates/view.perm.list.html:7 templates/view.perm.list.html.py:18
#: templates/view.proj.list.html:8
msgid "Delete"
msgstr "删除"

#: templates/view.member.list.html:6 templates/view.member.list.html.py:27
msgid "Disable"
msgstr "禁用"

#: templates/view.member.list.html:7
msgid "Last Login"
msgstr "最近登录时间"

#: templates/view.member.new.local.html:5
#: templates/view.member.new.local.html:19
msgid "New Local Member"
msgstr "新增本地成员"

#: templates/view.member.new.local.html:8 templates/view.member.prefs.html:6
msgid "Show Name"
msgstr "显示名"

#: templates/view.member.new.local.html:10 templates/view.member.prefs.html:28
msgid "Password"
msgstr "密码"

#: templates/view.member.new.local.html:12 templates/view.member.prefs.html:30
msgid "Password Confirm"
msgstr "密码确认"

#: templates/view.member.new.local.html:14 templates/view.member.prefs.html:14
msgid "Email"
msgstr "电子邮件"

#: templates/view.member.new.sso.html:5 templates/view.member.new.sso.html:9
msgid "New Sso Member"
msgstr "新增办公成员"

#: templates/view.member.prefs.html:13
msgid "JobNumber"
msgstr "工号"

#: templates/view.member.prefs.html:34 templates/view.member.prefs.html:39
msgid "Theme"
msgstr "场景"

#: templates/view.member.prefs.html:43
msgid "Commit/Refresh"
msgstr "提交/刷新"

#: templates/view.perm.list.html:3
msgid "Name"
msgstr "姓名/名称"

#: templates/view.perm.list.html:5
msgid "Subpermissions"
msgstr "权限"

#: templates/view.perm.list.html:6 templates/view.perm.list.html.py:17
#: templates/view.subsys.list.html:5 templates/view.subsys.list.html.py:17
msgid "Edit"
msgstr "编辑"

#: templates/view.perm.members.html:28 templates/view.perm.new.html:9
#: templates/view.subperm.html:28 templates/view.subsys.edit.html:25
msgid "Commit"
msgstr "提交"

#: templates/view.perm.new.html:6
msgid "New Permission Name"
msgstr "权限"

#: templates/view.proj.list.html:3
msgid "Project Name"
msgstr "专案名称"

#: templates/view.proj.list.html:4
msgid "Old Trac"
msgstr "原 Trac"

#: templates/view.proj.list.html:5
msgid "New Trac"
msgstr "新建 Trac"

#: templates/view.proj.list.html:6
msgid "Git"
msgstr "Git"

#: templates/view.proj.list.html:7
msgid "Svn"
msgstr "Svn"

#: templates/view.proj.list.html:12 templates/view.proj.list.html.py:13
#: templates/view.proj.list.html:14 templates/view.proj.list.html.py:15
#: templates/view.proj.list.html:17 templates/view.subsys.list.html:3
msgid "Link"
msgstr "链接"

#: templates/view.proj.new.html:5
msgid "New Project Name"
msgstr "新建专案名称"

#: templates/view.proj.new.html:8
msgid "New project"
msgstr "新建专案"

#: templates/view.subsys.edit.html:6
msgid "Current members"
msgstr "当前成员"

#: templates/view.subsys.edit.html:16
msgid "Avaiable members"
msgstr "可用成员"

#: templates/view.subsys.list.html:4
msgid "Members"
msgstr "成员列表"

